有人講陳柏宇張敬軒但點解冇人講古巨基？

傷追人，必殺技一堆歌
個時小學雞都識愛得太遲
但點解已經冇人提起？

垃圾

內容呢？

唔識用搜尋功能

05：35 shirley

聽左十幾年

由愛與誠開始鐘意佢既歌

仲有愛得太遲

傷追人

原來傷懂追我 不必去躲

別再做情人

做隻貓 做隻狗 不做情人

古巨基唱歌真係唔勁...無討論價值

我覺得起碼把聲叫係幾特別先
重點係佢啲歌真係幾經典

呢句堅係屈機呀

古巨基都唔勁

前面果兩個
一個係有水準但紅唔起
一個係高質 , 紅紅地 但又上唔到頂
古巨基係中中廷廷 , 又紅過
真係冇咩討論價值

唔知點講，唱功佢有，但係無咩經典作，代表作

愛得太遲 必殺技 當年成街都係喎

風雨急

歲月趕

😥

言下之意即係你覺得陳柏宇唱功勁過古巨基？ 我覺得單講唱功 古巨基在張敬軒之下 但絕對在陳柏宇之上
完全唔明點解陳柏宇 周國腎呢啲質素都咁多連登仔吹捧
陳柏宇只係叫做把聲靚 live ok
當連呢啲質素都比人當神咁拜 就知香港樂壇真係已死

我 對波 嘅喜愛直頭係過火
原來波懂追我不必去躲

眼睛不能沒眼淚 個口不能沒口水

一直都鍾意古巨基
傷追人 天才與白癡 必殺技 愛得太遲 戀無可戀
歡樂今宵 眼睛不能沒眼淚 赤川次郎夜想曲
還是覺得你好 錢錢錢錢 告別我的戀人們

不過冇乜朋友鍾意..

因為一路比eason同其他old seafood壓住個勢
到左愛得太遲以為可以爆上黎 點知之後又無聲氣
到左戀無可戀 基本上係佢另一個小陽春
成隻碟完整度都好高
可惜佢選擇呢個時候完全唔出席頒獎禮 唔做marketing

同埋佢無張敬軒果種showoff既唱法同歌曲風格
無論性格同唱功都比較低調 所以有唱功麻麻既錯覺 其實佢同陳柏宇唱功都係勁穩
但佢又無陳柏宇果種懷才不遇
d人始終有種支持遺珠既心態
基仔曾經係咁多年既competitor 又拎過咁多獎 d人自然會覺得佢無慾無求

反而經典作真係幾撚多下
愛與誠 愛得太遲邊個唔識

咁公平啲講 佢早出道過eason既
不過佢唱功唔好真係笑死人 講唱功佢絕對係香港top tier

超鍾意呢首

吊你你搞到我諗起佢首爆了
呢首野直情人生污點

錢錢錢錢

算啦我覺得聲呀唱功呀其實好主觀
但我覺得憑佢個樣啲歌唔只去到咁姐
話佢唱歌唔掂既去聽下佢唱既勿勿那年

匆匆那年真係好聽到癲

小六畢業個陣全班一齊唱 友共情
而小學回憶最深刻就已經係個度

講真，KKK以佢年紀黎講真係keep得幾好幾靚仔

無人鍾意聽重覆犯錯？
我覺得好正

愛與誠之後已經爆上去啦 同eason鬥到你死我活 係之後金牌搞到亂曬去左英皇先無乜聲氣 又出埋d鳩歌
佢唱功其實好好 簡簡單單但d真假音幾好聽

佢唱歌真係穩 好少出錯透氣聲細 去唱K你就發現難唱了 要唱到佢嗰種細膩、細節位處理得好，確實唔易，真假音轉音用氣

愛得太遲嗰年
佢男歌手都冇得拎
仲邊有心繼續

告別我的戀人們個期之後就淡出

個人認為係KKK top3

話無經典作 代表作果啲幾大

好多歌手唱歌粗糙不細膩，如果講處理歌曲細節香港第一人係張學友，真係換氣阿發音阿都諗過先唱，不過聽得多又覺得佢唱得太油唔夠放

聽落勁舒服 而家d人講唱功都focus爆發力 其實呢d先考功夫

爆發力真係得淡笑 真正有唱功嘅唱柔唱到有感染力先勁 好似鄭中基咁 首首都好聽到爆

佢啲假音真係最top
自我安慰呢首冷門都好正

已經上過頂峰啦，愛與誠同human我生個排
近排靠大陸show又紅返，仲想討論乜

收放自如,下下9叫粗糙

我自問

其實有冇人覺古巨基唱愛得太遲好似讀歌詞咁🤔

下雨天總掛念從前

第二最愛d假音

花灑好有意思

古蛇唱功俾人低估得好緊要

而家D人淨係識得執人口水尾，人講佢又講，針對話佢過左英皇之後淨係唱鳩歌，明明首歌只係演唱會主題曲
搞到造到好碟，好似時代同告別我的戀人們都俾人忽略

一向都覺得古蛇唱歌好好聽，感情細膩，造碟認真
搵其他人唱佢既歌完全唱唔出佢既感覺

好鍾意告別我的戀人們隻碟
題材統一，感情準繩，封面好睇，由頭聽到落尾真係無一首歌係唔好聽
之前首次接觸隻碟，忍唔住即刻去cd鋪搵隻實體碟
特別係shirley呢首歌，絕對係一首俾人低估得好緊要既sidetrack，好撚好聽

歡樂今宵都show到唱功啦
btw佢潛水潛左去邊……

其實我唔明點解可以執住一句 "別講笑 小鳥爆開了" 就話呢隻係膠歌
你話佢份詞垃圾 ok
你話古巨基唔適合唱快歌 ok
但係明明首歌本身係有意思
除左係做演唱會主題曲之外
就係話2011年既香港人壓力大 應該要搵地方發洩

純粹近排聽返
再睇下新聞
先發現黎到17年 香港都仲有呢D問題 問你死未?

btw 明明同期仲有一隻高質既Once Upon A Time派過台
但就冇乜人提

呢首根本先係成集碟最正 佢唱live唱呢句喊到收唔到聲 仲有幸福方舟 呢兩首好聽到爆

偏偏佢d經典我都覺得麻麻

古巨基結婚首我與你都好好聽 仲有首普通話嘅找到你是我最偉大的成功

2017仲聽緊

首心跳回憶

d歌詞好mk太白
聲低無吸引力雖然唱功吾差

邊個係古巨基
周柏豪就識姐

......

人地以前個朵叫假音王 轉假音你係聽唔出 唔勁？

我最愛之一

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少
讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知他算了

紅又紅過 咩都拎過曬啦基仔

冇

告別我的戀人們前奏好聽到仆街
成首歌都唱得好好聽，冬天聽勁有feel

呢首詞好正

仲有 大雄

有撚用咩 唔肯返黎開演唱會
都on撚9 講左幾年

因為佢真係聽唔出

果陣初戀分手後一年

以後自己冇野

有晚無啦啦聽到呢首歌 喊到仆街 之後晚晚都loop心跳回憶+自我安慰

離開 我得到自由沒關係
難受是為了使我珍惜這浮世
能流淚證實前事 不算枉費
留不低 令彼此找到全新關係

回憶 贈給我未來能修為
才頓悟共你美好光輝不用去放低
該感激彼此也 仍然在世
談情仍像換季 仍能自我 安慰

古巨基都叫無唱功
當年得佢先可以同eason鬥

俾英皇玩謝 當搖錢樹 放上中國搵錢

古巨基都冇唱功
講個班係唔係中學未畢業

某程度上古巨基同陳柏宇張敬軒都唔同年代，後生仔唔追都正常

忘掉被你感動卻也心跳 往後情侶一如每次所料
我愛的不少 遺憾也不過是 並沒法使我的心這樣跳

個人覺得呢首歌仲正過粵語殘片

連登多小學雞

2000後得佢一個鬥到 05 06年鬥到你死我活 eason個陣仲要巔峰期 kkk之後冇一個人做到

咁多00後95後，佢地點會聽。

呢到咁多小朋友
未經歷過

講live佢仲穩定追eason

古巨基啲歌好聽
造碟認真有概念 用動漫做主題用告別我的戀人們
造hifi發燒碟 但可惜真係把聲既天賦令佢唔夠多元化 情歌係正既

把聲太單一
聽幾次會厭

最正係 以前明明無特登去聽佢d歌
但前排聽到無野好聽時 去搵返佢d歌黎聽
發現原來好多首都識唱
呢d咪叫經典囉

孫中山

任天堂流淚

話古巨基冇經典作又唔紅果d 今年幾歲
歡樂今宵 虛無縹緲
好想好想 好想好想
做隻貓做隻狗 不做情人
最心痛是 愛的太遲
別講笑 小鳥爆開了
有邊個會唔識

仲有畢業必唱友共情

條垃圾紅過有咩必要講

起碼45 46歲仲keep得好靚聲

過氣有咩好講

唔好問得唔得

單春宜家把聲都返黎啦

最鍾意心跳回憶 致少年時代

其實大部分都鍾意

以前無錢無聽過演唱會

幾時會再開

兩個把聲都變左，聽得出的，eason把聲係好過10 11年，但係差過就係差過，07年前真係完美，拎返d最佳損友十面埋伏聽下，以前把聲幾清 現在唔係嗰回事，kkk把聲都變沉左，但係仲ok的

話古巨基垃圾真係笑而不語

-完美真假音轉換
-無數代表作：由歡樂今宵 好想好想 友共情
到一重返樂壇的必殺技 傷追人 愛與誠
之後愛得太遲更加街知巷聞 首首都經典作
-做碟用心 會嘗試用好多唔同嘅主題同音樂風格
而且近排隻向哥哥致敬嘅翻唱碟 試問有邊個歌手咁有心
同咁夠薑翻唱已經上左神枱嘅人嘅歌

只可以講
連登真係好多小學雞

假膠別認真

第二真愛 完美真假音

心跳回憶有時聽都仲會眼濕濕

古巨基紅都紅過啦

10.28廣州，近近地可以去睇

有無遲d 咁近應該買唔到？

自細聽古巨基聽大 不過覺得佢出完時代隻碟 就開始冇咁好聽 可能係曲風問題 但佢嘅唱功係勁 呢層唔洗討論。

佢唱愛情小品係勁 去聽完第二最愛同心跳回憶再返黎屌

佢d真假音轉換都唔勁?

薯條鬥傑青...

我覺得佢衰左係轉會英皇，個定位錯晒

第二最愛真心難唱

講佢做乜？佢都唔打香港市場

佢地覺得周柏豪個啲先係唱功

時代同告別我的戀人隻碟

以前古巨基比eason屌打個時冇人撐佢 仲要笑佢係K歌王 十年後先拎翻出黎吹捧

因為樣既問題

除左啲主打歌正 仲有鑽石敗犬同無涯洞其實都好好

講緊香港你拎坡佬黎講？

飄流教室

屌 古巨基全盛時期都叫兩岸三地有一定知名度
你講到佢仲霉過陳柏宇張敬軒咁
仲有 當年一句別再做情人 做隻貓做隻狗.....
唱到街知巷聞
竟然比人講到無代表作

古巨基屌打陳柏宇啦

咁多首最鍾意大雄

點會無人講

遊戲基隻碟當年咁紅

忘了時間的鐘

小朋友歡樂金宵都未聽過
當年愛得太遲贏哂啦，你哋戒咗奶未呀?

大聲笑左出黎😂😂😂

老潮童

X2

個前奏

勁歌金曲

陳柏宇係佢完全紅唔起所以先有人講
古巨基紅又紅過，應有既獎又拎過
當年相比起而家張敬軒陳柏宇地位高幾十倍啦
請問要格硬討論d 乜 ?

得喇 JJ係華語樂壇number 所有其他歌手都係垃圾 不值一提

Ok? 滿撚意未？

不如罷了

你最撚勁呀 金曲歌王

呢度小眾圍爐取暖 全香港歌手都係垃圾 滿意未呀？

人反佢又返 連神枱拍乳都反
好撚威呀

知你最撚威喇

屌你老母 討論下經典歌手都有小學雞入黎吠 開口埋口就JJ最撚勁 廣東歌係垃圾

返你鄉下台灣食地溝油啦

唱功係好
但近年愈黎愈chok聲，聽落啲高音拉扯得好緊

你都識攞林俊傑黎比
仲差得去邊？

可能人地係隱世歌神呢

Eason Leo Hins全部係佢眼中都係垃圾

歡樂今宵真係最好聽

有邊個唔係丫 要迎合大陸條水嘛

Eason都上左去奶共 鳩叫鳩唱

古巨基擺明紅完之後結婚引退
算完美落幕。

古巨基都可以吹到冇好歌金曲冇唱功...
雖然人地依家淡出姐

detail

你要分手 我要激鬥

當年做兵仔必聽既歌

Ok👍🏻 you win👍🏻

談情一世 發現願望極渺小...

有無諗過係你自己問題

( Show Blocked User - MTR比狗坐 )

古臣基已經紅過
同軒仔拍乳比
佢已經係前輩嚟
俾後輩發揮下未嘗唔係好事

一係你10年後出世，一係你唔撚出街

古巨基都可以比你地講到唱歌屎 唔怪之得香港越來越少人搞音樂啦，d聽眾咁既質素。。
早排先買左佢唱哥哥隻碟，隻碟做得非常唔錯

古巨又話未紅，梅姐又係無紅，連登仔集體昏迷

死撚返支那啦，邊會有香港人未聽過佢d歌

佢一早名成利就
唔同陳柏宇同張敬軒啦

古巨基都半隱退咁濟

我覺得古巨基唱歌唱唔出好有感情種感覺，但係愛美麗同怪物一轉風格立即唔同晒，由細聽佢大，但有一期好唔like佢就係去左拍電視劇果期 不過果時係佢低潮

古巨基聽下佢演唱會就知幾勁

得啦得啦 JJ最勁啦 你縮番入你老母個閪到啦

反而張敬軒值得更加紅

老啦
早排睇返佢09演唱會
啲高音靚到痴線

因為算上一代歌手
連登集中年齡層...

有無人鍾意首touch

呢個唱功一般啦
上唔到神枱

小朋友做功課啦

拍乳未係神唱功
但你將佢同周國腎放埋一齊又過份咗啲喎

如果個陣唔係出u87咁癲咁正 個期Eason應該唔夠抽

U87真心高質

頭先你唔係咁講喎

唔係話基仔係垃圾咩？

返你台灣老家吃屎啦

咁又係
連登仔只係睇垃圾笑波子 聽周柏豪

屌神曲

而家d 00後淨係識kpop
點會識呢d經典香港歌手

聽緊第二最愛

從前情人好嗎 現在幸福嗎

勁中意重覆犯錯
突然之間很喜歡你恨我
我從未愛到要生生死死那麼多

第二最愛都係古sir正d

陳柏宇都叫「呢d質素」
閣下聽開邊個歌手咁撚把撚炮

當年同eason鬥足幾年
愛得太遲果陣上唔到金獎真係 唉

告別我的戀人們隻碟

癲孖筋咩邏輯，如果保特唔係跑咁快應該贏唔到100米

聽佢d歌大
依家手機都歌list都有好多首仲會日日聽
每次去唱k都必點

柏宇同hin近年係香港都有活動
基仔就比英皇踢佐上大陸
新專輯同演唱會都無出現
無咩人講都好正常

一堆盲反

古巨基LIVE 點都比EASON好得多

作品方面, 由於時代唔同,
陳柏宇張敬軒太小作品
無得同古巨基比較

古巨基歌真係好聽, 最大缺首首歌差唔多, 好易悶。

但可以話佢最強小品歌王
心跳回憶/飄流教室

明明「做隻貓 做隻狗 不做情人」呢句嗰陣畀人屌+笑到仆街
話佢唱情歌K歌唱到走火入魔
依家竟然變咗吹奏

利申：算幾鍾意佢啲歌

要攞嘅獎都差唔多攞晒，錢又揾夠，而家都半退休狀態

第二最愛
從前情人好嗎 現在幸福嗎 還想我嗎 誰人何時替我給你一個家

因為佢而家無再係香港出新歌 咪無人講囉
明明古巨基都已經算係熱門個堆 樓主咁都有得扮冷門扮老屎忽
就快有人開post問點解無人講單丸了

有睇佢ig
佢結婚個排都出左幾首歌幾正
其實係已經唔需要再證明自己
佢既實力大家有目共睹
依家退落黎有多d時間陪屋企人其實係好事黎

你試下唱佢d歌先啦，首首都假音高音仲要keep住柔和既聲線
無知真係可悲

依個我真係唔識

佢啲兵歌好撚多，公主病了，shirely，戀無可戀首碟好多，呢幾年都已經冇人提

心跳回憶 一生何求 飄流教室 仲有下次再見都好正

你點撚樣呀？做哂功課拿？weekend多功課呀快d做啦

u87上埋times

上面條jj狗好似無聽過古巨基咁

一路jj點勁點勁

你整係聽jj點討論？

死on9仔

jj創造力高好多
作比人果d都好好聽
live又係穩到癲
不過真係聽慣單春音域range果種闊
個人真係唔會沉迷高音域男歌手
jj 周杰倫 基仔 軒仔

講左咁耐都冇人提地球很危險

唱歌唔一定清先好聽既
但單春食煙食到唔夠氣都係事實

覺得古巨基係實力派入面算普通 係香港先勉強算係top

冇人提勁歌金曲？
個陣唔興串燒歌一首爆10分鐘 個陣呢首超級紅

呢個睇完得啖笑
單春live穩定度冇以前咁穩
但上身既話一定係華語樂壇最撚勁果個之一
金曲獎八號風球果段邊個可以玩到咁先？

btw唔好再比較兩個啦 對香港樂壇兩個都過氣冇咩好比較啦
要鬥都十年前就鬥左 愛得太遲古仔個商場男金比人黑之外
都冇咩好講啦 btw 軒仔相對論果年都比人黑左個男金

唱k必點

陳柏宇本地歌手計真心未夠班wor

無論時隔多年我也心跳

有，比Eason激到淡出。
好似周瑜比諸葛亮激死咁

好鐘意聽
可唔可以再出碟
但係唔好再出小鳥爆開了個啲鳩歌

朋友也可親吻額角

古巨基都叫未紅
真係笑撚咗
但後期俾人話佢只係識唱情歌
走去唱埋晒d錢錢錢錢 小鳥爆開了
反而仲衰

告別我的戀人們值得攞至尊碟
其實大家都係比唱片公司玩死左
金青青環球同埋商台個關係
成日黑走人地個獎 單春至少都要讓兩三個男金至尊碟出黎啦
tbb同四大唱片公司 個個為錢搞到個生態玩撚完

聽返moments隻碟 都係好高質

好中意佢咁中意試新野,
勁歌金曲呢種串燒歌,小鳥爆開了個d新奇野
唔似乜9都情情塔塔咁

終於有人講佢 佢嘅歌由細聽到大

屌你老母

一定勁過陳柏宇

自己search心跳回憶啦 無人講

佢一出果首小鳥爆開了，就知道佢已經沒落

其實陳柏宇有咩咁勁 頂多叫唔錯咋喎

其實英皇根本對佢好好
自由度極高 出d歌又正
係佢唔拎獎姐
都唔知屌咩

唱功:
軒仔>Leo>拍乳
啲歌膾炙人口:
Leo>軒仔>拍乳

唔認同

唱歌不嬲都係屈聲底
王菲唱功、氣都輸林憶蓮 咪一樣係屈

每個日出

致少年時代

當年告白我的戀人們都可以輸比重口味，比我都心淡，唔返黎唱啦

不過kkk佢好多隻專輯都係其他歌好聽過啲派台歌

Agger

陳柏宇唱功 聲底當然好過周國賢好多啦 唔洗你講我都知既 我意思係唔明點解連登仔咁鍾意吹捧呢兩個姐 講到佢隱世歌神 天上有地下無咁 其實唱功根本只係一般般 同kkk根本冇得比

原來你既標準咁低 陳柏宇對你黎講已經好撚勁 眼界闊啲聽多啲歌啦 我冇話佢差既 唔該你mark大對眼 我話佢聲靚 現場唱得唔錯 但係前排個個都吹到佢隱世歌神咁？sorry 輪到廁田都未撚輪到佢啦 連登真係多小學雞 普通貨色已經吹到上天咁仲鬧返人轉頭

喊住唱個live真係
能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的要怎麼火化

扯住旗唱

呢隻碟簡直將港式情歌推去極致，推介未聽過既人一定要聽下
Shirley同告別我的戀人們愈聽愈有餘韻，仲有逆時光，希望有機會聽到live

話佢無代表作同唱功嗰班人應該未戒奶

下秒將地老天荒

由主持做起 愛情又専一 個樣到而家仲咁後生

呢隻碟真係好撚正

岩岩聽緊狂串樂基兒就見到呢個post

唔講英皇
古巨基之前對本地樂壇心淡，主動退出本地樂壇頒獎禮
班人唔尊重佢之餘，屌佢都唔知為乜
唔同d細既爭獎，好過而家班老屎忽玩左咁多年仲同班唔同年代既歌手爭獎，邊度光彩

幾期待佢黎緊出新廣東歌，班底唔錯

佢首獨男應該唱出左大部分連登仔嘅心聲

03，04年既佢最正...佢大雄哥隻碟真係首首都咁好聽...
呢排聽番心跳回憶同赤川次郎夜想曲又係覺得好正...

世代之爭，我諗講得出古巨基未紅過嘅小朋友，應該得十一，二歲

點解？唔同年代囉
你要比較都搵eason 同基仔比較啦

近年最鐘意致少年時代同Shirley
但好似冇乜人識咁

shirley真係好高質

成隻碟都好似無乜宣傳咁 mv都好似得兩首
唔知係英皇無心定互相都無啦

屌 其實連登有幾多小學雞 吹捧陳柏宇唔係問題
佢的確唔差,但吹到佢唱功勁過古巨基冇撚野呀嘛..

老實講
首傷追人除左佢無其他人可以比佢唱得更好

最欣賞古巨基做每一張專輯都好有heart shirley同告別我的戀人們次次聽完個心都耿耿於懷 聽講佢好似就快出新既廣東大碟,各位比正評既巴絲記得要支持啦

聽開學友版

只可以講佢上唔到神台只係因為佢既對手係eason...
可以比到壓力eason已經證明左佢實力

唱k必唱陳柏宇張敬軒古巨基
古巨基一定係呢幾首
傷追人
愛神
飄流教室
心跳回憶
Monica

我估佢意思係u87係eason癲峰之作，如果拎返呢幾年eason既專輯去同當年既古巨基撼，我作為eason迷都覺得會輸

只可以講kkk唔好彩，u87絕對係近20年香港專輯top5之一

呢個真係
古仔玩概念碟真係正

又話中秋節出新歌 等到中秋過左差唔多一個月都未見蹤影

其實我覺得h3m>u87

嘥鳩氣 而家講親古巨基淨係識講小鳥爆開了
呢d人完全無視佢之後出過既好碟告別我的戀人們，單曲好似致少年時代同我與你咁好聽班人又唔講

我覺得古巨基同楊千樺玩概念碟都有一手

what's going on=the key= h3m>U87
U87咁啱eason轉會新藝寶，之前消失咗一年
個迴響先咁大啫，同埋葡萄+浮誇呢兩首主打堅係高質，但隻碟side track 麻麻地，平均歌曲水準冇其餘幾隻高

夕陽無限好
葡萄成熟時
浮誇 先第三plug
阿牛
爛
怕死
已經好高汁
仲要計寫比個囡果個兩隻
當然h3m 10首都正 the kay 8首都正⋯⋯

btw講返古蛇啦

求你別要 如從前 純熟地碰我
求你別說 錯過我 其實亦愛我

Human我生呢隻碟都好正

雖然佢紅既歌有好多，但最鍾意都係shirley
個種無奈同遺憾 聽親都會痛 特別深夜同秋天

老實講，依個年代仲有幾多人會做概念專輯？個個都不斷出single派台，湊湊埋埋變一隻碟，好少睇到連貫性。大碟一個概念10隻歌，仲要有意思，係好難去做，但基仔仲堅持緊，希望樂迷聽到佢用音樂表達既意義。
英皇年代出既《時代》、《告別我的戀人們》，如果唔係頒獎禮既制度，我認為呢2隻係當年至尊唱片，2隻碟都好有水準。
《時代》一碟唱出當年香港情況：宅男、剩女、公主病、o靚模等等社會現象
《告別我的戀人們》一碟回憶過去戀愛，亦都唱出唔少人既戀愛故事：初初、shirley、戀無可戀、逆時光
但點解淨係拎住爆了、周星呢講成日出膠歌？

喺2011勁歌金曲頒獎禮最後一次拎最受歡迎男歌手時講呢番話，聽見真係好心酸，一個歌手咁努力，都要俾人話、去挑剔，真係好無奈

何必要做奴隸 無需要為失去了的執迷

重擊個擊唱到咁，不了

100% same,我93出世，小學到中學有10年好迷基仔。到佢過左英皇，出埋時代隻碟，之後就慢慢冇理呢個歌手 巴打們力捧既告別我的戀人們、shirley嗰啲，聽過但唔大感覺。反而基仔90年代尾至2千年中既歌我就覺得好有味道，可能真係童年回憶加分，或者好似巴打咁講係曲風問題。

香港人都係鐘意聽K歌

時代隻碟冇一首carry到隻碟 雖然夕爺出盡力
告別我的戀人們呢隻碟就真係比人黑走左

咁古蛇又咪做k歌

佢仲K過eason幾倍喎

一生何求好正

好鍾意花灑

甜蜜蜜吃些燒賣

飄流教室

一生何求

真係唔覺佢紅過
咩周升呢 爆了
笑死唔笑死
一首六天都收佢皮

假膠到一個地步.......

眼睛不能沒眼淚之後已經淡出緊"香港樂壇". . .

佢d歌聽多幾次就厭
唱腔

拎首六天出黎即刻穿哂煲

愛得太遲出果年 勁多人拎嚟電話鈴聲

勁 但係冇驚喜

張敬軒低音唔得出哂名，
點解有人覺得佢唱功好過古巨基

大師作品
任天堂流淚
地球很危險

古巨基一路以黎都係咁低調
唱功都唔會差過張敬軒（我覺得）

當年咁撚紅都叫冇人講？
人老自然收山啦

佢表達感情方面比較內斂
唔係咁多人識欣賞

欣賞既黎

有冇人聽過你生 我生 還是覺得你最好 純真傳說

講音域張敬軒應該勁啲，好似係

我生隻碟

講陳柏宇，張敬軒個啲，佢哋係唱得好，但麻煩你早多十年出世
十年前古巨基 Eason 送禮勤時代，而家邊有得比